英國個in due course即係幾時？下世呀

睇死佢星期三PMQ都未有啦

香港聽日就封網 所謂個detail 等到2046